【修議規戰】立會今續審決議案 民陣發起集會籲「守住最後防線」

【修議規戰】立會今續審決議案 民陣發起集會籲「守住最後防線」

即時要聞

2017-12-13 00:05:55 HKT

立法會議事規則修訂戰今日繼續，民間人權陣線（民陣）亦在今日的報章刊登廣告，呼籲各界關注，盡力阻止修改議事規則。

民陣認為，議事規則一旦被建制成功修改，擔心日後特首高官貪污「無得再查」，大白象工程「要起就起」，市民家園「話拆就拆」，基建財團可以將庫房當做提款機，更甚是「23條，肉隨砧板」。

民陣呼籲市民今晚（13日，星期三）黃昏6時到金鐘立法會停車場參加集會，聲援民主派議員，「守住議事規則，守住最後防線」，否則「議會盡毀、我城陪葬」。
<蘋果>

你地慢慢守啦

條防線早幾年比你地拆撚左啦屌你老母

原來而家唔係咁，真係好彩

問心 係現今形勢下
泛民係議會仲有幾多存在價值？

自作孽不可活

第一 特權法比建制狗守住 file都開唔到
第二 大白象工程 政府繞過立會撥款 追加撥款又係焗比 高鐵咪又係泛民支持
第三 廿三條個否決權你都保唔住啦
以前種落既惡果自己食返哂

條防線係立法會停車場?

守住立法會一米高鐵板長城

屌，一單還一單，而家反泛民幫建制搞23條？

今天我